［I/A]超級機器人大戰DD (6) 求下server唔好再死

Bandai Namco 宣布將於 2019 年 9 月 10 日正式在 iOS 與 Android 平台推出機戰系列的全新策略模擬 RPG《超級機器人大戰DD》，今天已可在 App Store/Google Play 事前登錄。

來源：

官網：

IOS:
AN:

Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次D卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 突破彈error
A: 鎮壓戰有機set咗

強化完4部hp 再去試打鎮壓2

想問之後升邊隻好 係咁抽高達

我仲未夠打料升10段

宜家打關無乜壓力就zeta，下個活動特效

屌你老母搶完1001唔開po然後下個po繼續貼番張圖

部nu廢到淨係用黎屈距偷槍break

派返D石抽多廿抽又中到野 唯有繼續放置PLAY

如果改機呢 都係Z先 ？

屌你老母 其實我唔駛點開新po 我亦唔係專登去搶1001 而且我見唔到上個post 出左張圖 我見到無 所以貼返
很抱歉 屌你老母

尊尼高閃高迴避高攻

唔識開先岩

咩叫唔駛點開新po有人幫你做左就唔駛點開?

唔好改住，睇埋個特效係咩形式先

越高難度既關隻主角越好用
敵人經常50%命中以下=必中

開po都唔識就睇住1001唔好留言啦ching

頭5 格唔怕改，而家日日有送啲料

想問下sup卡既lv係咪對能力加成無影響？

如果唔計特效呢 普通計 其餘個幾部好d 定都係辣殺

佢改左版之後多左好多bug
成日玩玩下無反應

你其他幾張ssr我淨係用過nu
Nu手長攻低，我淨係用黎平a break
呢度大把人熟過我，問佢地好過

屌你老母 留唔留言 同 開po 有直接掛勾？
剩係識封鎖 我屌緊你老母個西呀 睇唔睇到呀

GGG>EXIA>Z>NU>翼霸

係 手長係幾正 其他巴打有無意見

癡線佬 原來弱智仔 好啦你鐘意啦 做漏野過個屌番人轉頭

第一日上連登?一向都係1001個個開架啦
又唔係叫你一世唔好留言
叫你睇住1001唔好留者
錯左咪比人屌下老母囉
同個政府一樣仲係度死撐

可以 AUTO 素材4 終於開始覺得起機

劉馬車黎 唔洗理

Nu我剩係改攻擊同命中，反正都係破break用

順手當LM者

洗唔洗五改埋其他？
定係就咁五改入面嘅攻擊命中？
Thx

獨角獸 無咩用？ 係咪全升5格先

我覺得手長/攻閃最好用

Ok thx

你係唔係讚緊我呀?

其實幾型

唔好意思，新手上嚟r下意見
暫時有升緊GGG同主角
想問下第三，四部可以升邊部先？
仲打緊四個世界，暫時用咗auto組隊幫我放咗UC同Nu落去

nu有多餘資源先升，佢全5改獎勵有佢好需要嘅攻擊力，所以如果有餘力全改5會比較理想
但係啱啱開始玩，資源緊張嘅情況下，就好好善用佢淨係改攻瞄已經夠用嘅優勢，留返d料黎升隻主力

用緊佢好撚好用
又多格又痛

雖然有隻女角sup重覆,

不過有黑三一,ggg同超力炮就算了

求加好友

係，又閃得

咁多位巴打想問吓
黑三一惡魔人Zeta升咗全5格
黎緊升邊隻好？冇畫果啲有SSR技

呢個ID先岩，我都順便招下

Ic thx師兄
順便想問下

主力應該點升法？
同埋d力量骨架係有咩用？
Thx

吉克/波羅5？

睇佢動畫 好絕望
宜家Q版咁款冇咁好睇 動畫時幾型

我都招吓朋友先

開3倍刷駕駛員培育 直接中精神書X3 真係好撚爽

漫畫先原汁原味

我頭先用雙倍打素材 4 ，
都出大量頭5 格啲料，加埋日日派，
你已經升好三隻，頭5 格應該求其升都OK

玩咗幾日 大家覺得應該谷邊部先
我而家黑三 strike nu 鐵甲都係5改

鐵甲啦 黎緊EVENT

如果淨係刷第三關
唔爆石打足百幾日好似都換唔到 SSR

宗介連續3野10%俾人打中 真實系信唔過

呢隻game除左夠防扣得10係信得過之後
其他果D都係浮雲黎

習慣就好

98%都可以唔中

好似咁易彈Game既

成隻game得抽SSR既機率係真 其他都假

區3 第1關勁啱刷 1BP拎分 啲怪低命中低回避 輕鬆到

本來得3個ssr係攻擊技同1個送既支援 抽完ssr卷咁都可以重複
你叫我得3部機打得點打event

1bp可以幾分

點打15000?

降防+精神 氣力越閃越高

btw 照咁睇4部10改應該過到區3?

區1 90 區2 180 區3 = 90 x 3

升埋85再試下

呢個難係降防要控血 但對我嚟講點都易過區2個班勁好閃嘅惡魔

用咩降防?

紅蓮 不過我覺得巴巴應該係最match 但我冇

岩岩開GAME
SSR 技有GGG, 獨角獸, 黑三一, ボルテスV, 紅蓮 , 升邊4隻先
同埋係咪主力打哂一個WORLD 先

4個World 好快會清晒 因為而家4個World都重係序章

過咗改造關5同駕駛關5 改造關係易打過駕駛關 我係靠甲兒一個坦晒全部傷 我諗主角機根本可以一個挑晒

降防再用ggg放技？

係 點都過萬5

無ggg是否完

我諗唔洗太介懷你咁多SSR 過改造關5 用3倍隔日咁打下個禮拜都15改 已經講緊區4

刷第六關可以HP直接改到3階

第6關有冇隊伍數值分享，我見兩隻都係5星，唔敢入

小怪有4隻 boss要注意既係
如果佢殘血之後 每回合會回8250血 定唔記得左7750左右
如果秒唔到boss好自為之

姐係起馬要break 佢兩次穩陣啲

已經見到有人做呢啲黐線野，重要特性+1

ok 唔知外掛定極重課
見到佢粒珠
係通區10

我主力得3樣10改 都打得贏機師同體力5星關
有全10果啲應該開始打5星

屌你老母你香討過黎架？
唔識撚規矩？

已經打緊第6關

似外掛喎

未出到技既GGG感覺好似好細力

求加好友 254124025 港服

有冇未刷到既巴打有興趣？

$5/個 0進度

已經好似係全game最高攻，你搵咩黎比較先

因為SSR技既寶珠 加成2百幾攻

我意思係出大技先在加成16%

普攻發動唔到

佢本身攻特化已經好高攻啦啵

骨架可以當係一件裝，可以升lvl，食自己升特性etc
但係加好少正常唔會用
理論上，升爆40件可以比75ssr食黎突破一次
不過好燒錢，唔好亂做
至於你主力，難得抽到兩件獨角獸無理由唔用嘅
不過獨角同突擊撞屬性（大家都係2射程鐳射普攻），建議突擊可以升件ssr先，機唔洗升住
必要時可以比突擊件ssr比獨角獸裝黎break
（係度又推薦一次nu，可以裝突擊招ssr黎遠距離開心break個boss）

開倍數打第4關 其實好蝕底 第5關已經1鋪有2粒大素材 又唔係難好多。
機師第5關都有大素材。

選擇困難，升邊個人先好啲

雖然梅拉弗汀比較廢，但絕招扣敵人15%攻，對BOSS都幾有用

GGG 到 巴巴托

應該谷爆邊隻先會易D推圖？

轉去玩pokemon masters先...

推

主要係鐳射屬性太多選擇，成班高達都係
如果女主角機好似主角機咁係特殊屬性會好好多

你講既能力加成係本身啲數值定係啲效果?
數值既話係15%加落部機到啊嘛, 裝係sup位既話
效果既話卡lv係無影響, 特性果個lv就有影響, 要食同一張卡先會升

有飛西 ssr 肯定優先飛西 無既都升nu 安全保持4格距離啦

我有花園麗嘅話
裝俾nu
跟住獨角獸裝strike ssr ok?
即係骨架r升滿 餵40件俾ssr就可以突破？
咁n果d可以照升爆？
因為都幾壓位

Btw eva係咪無用

爆左一隻GGG先
你就可以開好多關無雙

冇膠街架係咪唔洗刷鎖壓戰2-1

花園麗同seed艦長一樣加鐳射傷，幾適合nu（我覺得仲好過nu本身件ssr）
獨角獸平時用返自己件ssr好d，係除非特別需要break先考慮換突擊個件
突破方面，n要再多好多，直接賣算
R先係40件，同埋係75ssr突去80先食40件，80開始會食多好多
同埋升滿40件R真係會非常燒錢，考慮清楚先去做

應該都得既
升多啲再刷
都係要閃夠40次之後仲打得贏者

1萬dam

是但搵部其他攻擊特化型改滿10格攻試下

Ic 勞煩曬巴打
想問埋最後個問題
Eva係咪無咩用 唔洗點改
多咗個獨角獸同eva都照75？

明明D 卡3XLV打EXTRA 都打到隻狗咁
升到65 穩定到爆

有ssr就升75先啦，無論攞黎裝或者食都要升盡
EVA而家有d難用，不過佢係你暫時唯一實彈ssr，總會有用得著嘅場合（雖然預計之後人人都會用古鐵做實彈主力）

第幾關?

好 真係唔該巴打用咁多時間解答
農到想死 無再戰選項

開左pkm之後即刻靜哂

中左第一少女比男主裝
其實佢比果d票差唔多次次都有ssr

撚屌歐洲人

之前買左250石強化
而家打晒4個world 有260石
各位建議買扭蛋定新手？
或者留來買改造卷？
而家SSR 有 GGG V磁 Strike gudam 鐵甲萬能俠 惡魔人

買左限時果個先

一定係優先買哂3個新手限時包先

點解每次開game都叫我down 45MB data...

thanks巴
升曬4部機上75都重係好脆皮 原來sup位卡啲數值都食到 我重煩緊應該點玩

你唔夠位部手機

最影響既係改造 其次係main 數值 sup數值加乘得15％

改造啲料完全唔夠用
唯有升埋sup先再算

但問題係改6-10個D好難打又限死三次
鑰匙在刷後面

佢有2倍3倍加成派左俾你 呢期日日送料關同駕駛關券俾你刷 同埋料關你刷到3或4 一場5石你開2倍都最少打到10粒料 個消費其實算好低 抵過抽機先

廢柴V Max求好友

連中兩隻惠
就棄game

我都想要

改機關5難到痴線

pokemon點首抽?

EXTRA D 4星關咁撚難既 4部岩屬 血攻防都10改 剩返2樣5改都過唔到

好似未有

2部岩屬2部唔岩 得2部有改攻防 屌打4星關

駕駛員問題

on9 打世界4 咖哩2隻王 個回避高到on9 部巴巴三明8x％ 狂唔中

我揀易打過關4星關姐

event d關一去到4就炒車

多惠主角好勁

o岩啊

2 點先開始派 3000 石

2 得單王過左啦 係1同4 要break 2隻王 2隻王都係斬/打弱點 要埋身與佢硬碰 刷唔夠書升人技 唔夠防頂

有pokemon所以棄

隻pkm除左畫面靚之外玩法仲衰過大陸山寨版

手機遊戲真係毒瘤

玩玩下有d想玩返真機戰 應該玩X定T好

ID:288501868
求加好友carry

主角auto緊第一關extra4，game入面11000血5200防
隻boss打我隻主角1xx血

T

WHY NOT OGMD?

師兄 你打錯285501868

第4關

OGMD 城戰同春袋獸太煩
如果PS4有2OG就好

sorr

ID 285501868 求高手carry

加好友集中LIST

賺左750石

呢次真係開波

extra 4同4星extra好大分別

extra 4 仲係3星關黎 呢d auto刷到鎚啦

我發現升錯機要改造過都事少 升錯人技大獲好多 刷完3 400場餵完之後想轉升第二隻人 又要刷人石 又要刷場數書

人極難升
精神書要課金
技能要抽SSR

再唔開你唔夠料改機
幾多SSR都冇用

人關5點打呀 冇勁斬/實機體...
想要啲寶珠3

堅開宜家開始屌素材

星期六日俾佢刷鎚升哂全75 下星期一至五每日爆一張60分鐘2倍打料關夠佢上返全10改啦 已經叫追到第一日玩既大隊車尾燈

但有話改攞石數量
點解仲係2石

因為另外3石變左係任務果度拎

任務

隻ssr渣古卡其實好唔好用 中左2張

原來係4星extra 難度高幾倍

想問打完邊個區域拎S係咪都係得360

出左渣古?

我本身以為用個個角色刷到 只可以用返個角色升到
點知唔係

應該講緊 裝甲騎兵 激勵哥
破實彈比威巴幾好用 機體勁唔勁就唔清楚了

想問下攻擊點相互剋制

威巴支野夠長

每關隻王都有唔同弱點 例如驚beam 咁就用beam屬打爆break 爆左就咩屬都打得入條血

我係用真治裝魯魯修 同新抽番黎既v斬 用狙擊破盾 主力企前不停防禦死頂 如果v斬主力應該好輕鬆。
無既其實可以考慮升威巴m9 得佢有4射程實彈 其他實彈都係得2射程 連3都無 升黎破盾其實一定無死。

實彈殺手
命中高，其他平均

爆break黎講手夠長命中夠高就夠用啦 爆左盾就交返輸出俾攻擊特化既同事

應該暫時得當副卡
彈攻擊+7%

有冇人已經拎咗古鐵ssr 呢部機評價如何

平A爆BREAK又唔用超必
唔洗要抽中張卡

我見佢都係1-2格 係咪計埋開技?

m9唔開精神4格 開左狙擊6格喎
真治同v斬就2格 開左狙擊就4格咪遠過隻王同啲兵仔囉。

原來睇錯隔離部M9
試下先

仆街成日笑人中惡魔人 依加到自己中

古鐵ssr招如何快速可換？打到區域5先有多250塊，而家冇可能打得過

中夠ssr未 係咁抽屌你

好用

打到5區

頭先用分身做祭品抽咗10下 0ssr
再用正身抽就中不過惡魔人我想要多d支援人

唔可以再比SSR你

賤

依隻單機驚要分身來做咩

就係做祭品

祭品囉

分身好多下唔中 感覺正身就會中

中惡魔人囉所以

我都差打擊系 ok嘅

玄學：祭品教

好似痾緊屎抽都易d中

食緊屎都係

性交都可以轉運啦 有咩係唔得

有冇TG group
我刷左D AC想擺上去比其他未開始既人
唔想好似上次咁唔知咩人攞左又唔出聲

無你cap圖岀黎先 有人要再引繼

因為無得PM同其他人想要又會比人M到
我開左個document已經入晒落去

唔好引繼住 cap岀黎有人要留tg咪得

有冇tg谷

8500防都要扣8000

支持

我覺得你只要發表儲了多少錢的心得就可以了
這種心得根本不是給一般玩家看的

個po咁少人用乜tg谷？係到傾唔好？

用tg呢度會直頭冇人講野

要的話淨係引用果張圖就得之後TG

隻王用左熱血 緊係高攻啦 一個不屈就搞掂啦
條友淨係識課金 唔識用腦

求add FD 571324412
長掛GGG

想要呢個,THX
TG:kai2468

其實TG有無WEB板?
扮工好難拎起電話

咁都要

上面有個雙主角+紅蓮好過呢個啦

可能巴打係GGG+gundam+AT fans

純粹幫朋友拎

我覺得第5個最好。

最好果個係我手

幾好其實

好過我

有1pair組合既或者2隻1樣既都唔錯

D故事其實係未可以亂咁黎
我岩岩完左勇者王再去鐡血果邊
惠好似無故事線咁

4個世界個故事好似唔相關
你當有4個劇本

呢個account玩左幾日,係咪應該重新刷過

呢個有咩問題

V型電磁俠好廢
eva 打人無力

玩左陣PKM都係玩番機戰算

屌，打駕駛員升級料果關完全打唔入...

2部手機

仲有其他野玩 多幾部都唔惦

夠我廢？我得三個打手咋

想要呢個，thx巴打
tg:jack026

有

兩隻都無限體不過機戰家下升齊唔洗刷 要睇下活動 因為限分應該又無限體

隻game 升人拎書咁少 又唔中支援ssr
慢慢玩算了

書唔少. 珠冇
冇豬

比敵人回合打死左都當斷combo

又好似唔關事, 一次斷一次唔斷

巴打 想要呢個 thx

Tg:vk0330

2-1又成日斷, 3-1又打唔到15000

唔好引用光柱啦

刷1-4EXTRA係咁出打擊金鎚
我要斬呀

主打副斬
第4世界先係主斬

世界4好似出斬機率高D 可以試試

都係睇運
我今日打左半日都係出beam多

連續3次10卷抽都係9R1SR

好, 轉下先 我4未爆

單抽啦好嘛

單抽差不多

10抽有張sr以上

唔計玄學 係大機會d

點解強化某D野會彈
此章節已經開始 1040008

P.1 Q..3

World 1 & 4 第2關extra : 打/斬
World 2 第2關extra : 鐳/實
World 3 第2關extra : 支/特

刷鎚仔發覺用GGG單拖auto仲快過成隊上

呢個下次貼係#1 pls

貼埋突破素材果個

機體改造素材

星期一:迴避
星期二:攻
星期三:防
星期四:HP
星期五命中
星期六/日:金錢

應該冇記錯掛

刷邊一關先

extra 第二關咋
其他三隻太廢, 仲未升

單拖攞少好多書wor

吓?
咩書?
有關係既咩?

Extra 第四關，印象流，大約二場跌一金

出擊數

而家d錢用唔晒
星期六日好似好浪費咁...

好心佢星期日就出全部關啦

當你要突破ssr既時候就會發覺錢唔夠用

攻防命回書

不過而家我有書但唔夠材料，灰...

係咪講一般任務出邊部機次數果啲

係

首抽緊，想請問班女角SSR係咪廢？
中曬高達班女角，但一隻高達SSR技都無，如果想玩高達都應該重刷？

女角最勁

邊關extra出實彈為主？,

世界2

sorry做左伸手黨，但睇咗幾個網都唔太明女角有咩用
如果我主要玩高達系列，首抽中咗OO、鐵孤同Z嘅女角，加埋零波麗同裝甲騎兵部機嘅SSR開唔開得局？
唔該巴打

區域2 C rank 個10連真係好難搞, 有2隻怪閃高, 好易搞到斷
再者, 又唔可以高攻, 否則好快打死D怪, 但又要1萬傷

制壓3尾關柒左，咁就無左一日BP

話時話, 尋日打機體素材, 以為d飛機只係會係咁走, 點知佢會走到地圖角落逃脫, 即刻屌咗出黎, 大家千奇唔好咁on9, 記得打咗飛機先呀

人物我覺得睇兩樣o野，一係SUB屬性同你機體夾唔夾，或者MAIN加成可否用，二係佢有咪技能，前期信賴我覺得比較重要

想要AC我可能幫到你

唔知係咪我非洲人 覺得出ssr 嘅機率好似低左

中果幾部ssr
翼霸生存率極低
eva 無at力場
nu最低攻

結論 惡魔人最強

唉 開3倍刷培訓員
諗住如果出一本精神書就會變3本
然後0X3都係=0 到底個機率低成點

thx

抽到惡魔人真係屌一聲

要既留tg 比最快個個

我個人感覺係...課金鑽SSR係3%；10券完全唔係...

其實你認真望下 惡魔人都唔差呀
係咪先

我抽左好耐都抽唔中惡魔人/ggg
無打擊系
而家練緊三日月黎過關

抽到v型電磁俠我都屌咗聲

望多兩眼都會崩潰
可唔可以做敵方打瓜佢

最崩潰應該係成日抽中磁力鐵甲人

我覺得惡魔人唔差喎
當然有翼霸會更好

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

其實呢個係咪bug 手動會斷auto唔會斷

291161847 招fd子

Ching 識貨
我決定成立愛護惡魔人協會
希望人人SSR 都中惡魔人

3部高達ssr你都唔開局,

咁其實你想要咩開局先

人人都中惡魔人

求鐳射 好友

4部

你地一開頭改造升防守定hp?

一開始可以直接5改一部主力

老老豆豆 放落主角sup到唔錯 高咗回 加普攻傷反正都無咁多加防ssr sup插入去 一部機4個位喎

惡魔人 真係好野黎

俾大家參考下
如果想用過部機但又無ssr技 可以插張sup卡落去
我部nv插張突擊卡打怪2000有養成有全改1
隻戴勒米 只改攻1 插張人物sup 無養成 打2300
所以愈多sup卡愈好 多招大技真係無乜春用 放人物main技有用。能值力又屌打技卡

想要多部

加左

祝你夢想成真

點解人地D GGG 上到5700攻

btw加好友

鎮壓戰如果第一關無咩壓力唸住比一隻主力打曬
可以帶一隻M9（毛機），開場比個激勵精神幫主力加氣力
開完部M9就無利用價值
氣力會帶到落下一關

屌你啦 頭先張必ssr安全

中mug7

打到最後點都會150

凌波麗

ok呢隻垃圾 還可以

裝落突擊到perfect

突擊巴能時胎？

早d上到150都無壞嘅，或者開比d次一級嘅戰力，唔係嘅話一隻主力無雙到個boss其他隊友都仲係100氣力

係2招狙擊就有4round唔洗俾人反擊

我想問你地會改造4部機滿階段1，還是將所有資源谷爆一部？ 同埋你地又係將所有資料谷一張ssr,然後突破再谷？

突破最後

古鐵碎片換乜好

古鐵

抽蛋券

古鐵碎只可以換古鐵技卡

有冇人點先可以重玩 啲主力機死晒

del game就可以重玩了
btw玩緊以前d戰棋game？機爆就無得再用

咁鎮壓點數換乜

古鐵碎片

我想中波羅5號 我覺得鐵甲都幾好用 鐳射我就用女主角 欠實彈角同軟擊角

掂播 我想問係咪會增加

課黑石先

bam bam bam

sorry 其實GGG即係邊隻

宜家S級機係邊幾架？

ggg

無野啦 知道鳥

除左呢部呢

兩部ggg

また、もうすぐ初イベント「Zの鼓動」が開始されます！
このイベントでは「特効」のようなイベント限定のバフを付ける予定はありませんが、ZガンダムとマジンガーZが戦いやすいステージになっています！
冇特效 唔洗驚冇呢兩隻

我覺得主角好用過ggg

幾時開始

到你打extra就發現好需強力打擊
根本好少王驚特殊

咪9月4

惡魔人 幫到你

啱啱好全改2滿

呢兩隻打活動無bonus分
講左啲分可以換咩未

冇任何特效 但講明呢兩隻會易打 姐係兩隻boss會弱Beam 同特殊.打擊
咪換SSR件(可能係垃圾)SR卷之類 佢都冇詳細講

NU又可以出動

遊戲有2張nu卡 打撚死人

5張nu 唔突
直接20改
main 1張
插4張

真係打撚死人 一下破break

破乜春
照準+20%咋

裝4張Z Z 加7% Beam 攻(好似係)

main就放z個專sup 20%beam
20+7x4
48%打撚死人

支持用GGG

請愛用惡魔人

今朝抽 準備75了

75lv左R惡魔人未

要突破4次 不了

點解無啦啦笑鳩惡魔人

邊有笑惡魔人 不知幾勁

癡線 讚緊
tier3 回避特化
tier2 平衡/攻命/攻回
tier1 ggg
tier0 惡魔人

以圖為證 真係有練惡魔人

瘋了 都瘋了

係咪人過檔PKMON 好唔好玩?

你地點突破...

機戰好玩好多....

用SR突破個粒 食5粒

隻pkmon玩左陣已經del左
完全無遊戲性可言

可能講得唔清楚
我係抽中三個高達女角ssr 一部高達ssr都無 查完都唔明班女有咩用 但又全部係高達系列算難得 所以先問開唔開得

當你以為機戰係最垃圾過陣pkm可以更加垃圾
我玩咗2個鐘 心諗 機戰好玩好多

頭先先講完人物卡先好

VVV呢打到咁耐都未出

咩來

真香

革命機

估唔到會2邊鬥廢

打到第五關都未出

點解女主對波可以咁大

android玩耐左好lag

放落專到浪費咗 放其他機打橫睇 動L

中平衡型sub 但冇升平衡型機
好過冇

突擊eva

機戰單機唔同 pkm協力好玩有合作性 一齊技能個啲有獨特性

下 原來有協力？

所以幾時都話要玩晒功能先落判斷我覺得實時協力先係精華

但係打咗2個鐘都未有得協仲要抽唔到5星

個精華係乜 有無detail 望住d畫面真係好眼訓

因為要到11章先開協力佢啲功能唔打到後面唔開俾你

睇路呀
革命機有一關3星條件要革命機打爆XXX
但係XXX一少血就會走佬

算啦都係無小火龍唔想玩

放副可以成日睇
但出街教番飛片

到底佢係整錯定係打算開2格MAIN 魯魯修個發動角色係裝紅蓮二式 魯魯修裝MAIN係加特殊攻擊 但係紅蓮唔裝SSR技得招斬擊平A

offtopic 所以貼link 算 cap 唔切圖，堆協力專用功能我重要慢慢摸索，不過有fd 一齊玩，所以我會繼續
但我鍾意機戰呢個IP 都啲

咁點打

用隻好撚勁既好友革命機去打

因為佢預你放sup

4000攻左右就好穩陣 我冇好撚勁嘅VVV朋友

VVV=少數民族

jaga

sup 就應該做返sup嘅野

你主角機無ssr技咪放魯魯修入去 普攻痛到癡線

屌! 可以一試了

我都係放美樹落巴巴托斯Main到 巴巴開炮係邪道

巴巴無技仲點開炮

咪就係要佢衝上去扑人

咁軟俾人打撚死

我有2招VVV技係未應該強化左佢一野KO佢

又唔洗練VVV既
裝3張LV75比佢用必殺咪得囉

有必殺咩

有D想練VVV
部野好型

自插

練啦 第一次入機戰 係依隻驚先有得用

係喎計漏左一步

世界4最有新鮮感 個故仔

鐵血+革命機
邊有得輸

宗介係咪廢架？

唉 頭4隻中 ggg v 基拉 z....
用緊前3 之後ssr卷中惡魔人....
我吊

T0最強

回避冇用架
防先係王道

想升部打擊機但得SSR鋼鐵吉克 SR勇者王
升勇者王定吉克好

緊係SSR

同一張卡係咪用黎突破都可以加特性

我5改左吉克 但吉克得大技先打擊 打打擊boss好似冇乜用先咁問

同一張卡係

相同既card 例如GGG
係咪好事？

緊係啦
唔好突破住, 望吓有主角樣個粒寶珠回味吓啦

打boss大技破break夠喇
勇者王又唔係打4格，無SSR唔使升住

Thanks

好在可以突破？

定係用返做sub +8%???

中惡魔人

禁一下 LOAD一陣
幾時肯整

第3隻黑三一

越高關卡，獨角開始唔係好閃得，有點後悔升佢

宜家D機係未無晒特殊能力
例如GGG無protect well呢D

基拉無得100%閃已經唔好玩

機師粒CORE係唔係加多好多?

第2粒價值算大 之後麻麻

激勵哥既異能生命體去咗邊

lv2&3 +2xx攻防
lv4加唔知有乜用既瞄準

依家10招ssr必殺，2個ssr女
已經寧願抽ssr女算

又中高熱火燄

屌奶媽 終於過到

第4隻用邊隻好呀

差巴巴托司就齊晒高達

抽唔中ssr雷射角，應唔應該照升一部雷射機黎破break?如要升邊部機好？

開始悶了

力天使

[劇情控] 新手玩左一日, 見到呢度笑左

push

其實升d r俾ssr 食都幾唔化算 r都要55lv先max

有一段講lockon係毛後面講嘢，毛以為係威巴黎所以語氣好差咁回佢

難道説，你也是三木嗎

原本用開革命機，所以一早就5改晒，點知後來抽到超力仔就升佢，缺打擊系，宜家隻超力仔仲大力過切J 革命，仲要有原配 幾時先比我抽到V 型你條女係我手上

女主點解唔俾v用 加4%攻防喎 你俾革命機得2.5%

機師第7關開始有ssr突破碎片

機師第6關報酬

平時會分散，掛出來就裝最勁

巴打幾多隻十改

1隻

有反對應break屬性真係易打好多

咁啱啲關大佬怕打擊/鐳射
我主力巴巴 吉克 nu 3部都克佢
最後死剩nu 巴巴殘血 用nu拉住打break佢第二次 先勉強打贏
我等下星期打多次攻防強化 穩陣輕鬆清先開3倍打啲關。

開game白色

nu越後越覺好用

本傳機戰 呢個梗已經玩爛咗

通常最後死剩主力同nu 主力走開等回技
用nu反方向拉走佢 俾佢打時防禦 再4格射佢
如果大佬怕鐳射 根本nu係超好用。

連唔到ser係咪得我係？

我驚爆危機死忠, 睇到呢度覺得好好笑

同埋就算完全唔投資防同血比nu，佢都可以開必閃硬食一下boss必殺兼抽一下水，平時就算搵隻坦擋都多數要防禦/搏迴避
個一下已經仲多過信賴回到嘅血

我明啊, 呢個就係機戰最正之處

招好友

頭幾日呢到全部都吹nu係廢機

抽到突擊同昆霸既SSR
大家覺得用突擊定昆霸好定係兩隻都唔用....

突擊張ssr 俾力天或者nu用 4格安全爆beam甲

隻game咁少人玩邊人有分析到咩機同咩卡係勁

佢而家個分工係要有機做爆甲位 爆完甲先俾輸出做野
4格m9 同4格nu 0改都可以上場 又唔會同主力爭料

升高左先好用

事實上nu招ssr技真係廢既 但部機本身好用

咁就好我咁啱有升力天

強列要求 Z 招平A都伸長多一格

部Z真係越用越唔想用
點解可以低攻到咁
成隊得佢一隻係打唔郁人

巴打想問張突然係做MAIN定SUB

main 唔用main技 普攻4格爆甲 要佢main個50％ 打弱beam效果

日服課金每pack貴成舊水
港台服760石618 日服要9800 yen

部Z MAIN同其中一個SUB都係Z
諗住 平A必殺都係BEAM 加完7%可以勁到仆街
點知都係垃圾
我希望佢平A可以長1格起碼都有用少少

當部z係翼霸咁企前齋閃頂下招算啦 我練完都放棄左用佢當輸出 最多係幫手抽下水

最慘既係我手上得 Z 惡魔人 同 翼霸
行出街好似幫人R痕咁

但我力天MAIN用緊大波艦長
邊張好D

你用西main係要食佢個beam爆甲效果 唔係要佢輸出 大波艦長就為左要加普攻傷做輸出 你考慮個用法啦

好啦咁
咁我可以唔洗考慮瘋狂升隻力天

呢d輔助機我會升命同血就算 其他位再有剩料先俾佢升

點解突1食張滿lv都升唔到突2架

因為需要經驗越升越多

岩岩開左加倍打駕駛員關
打完架飛船, 最後結算明明見到兩本紫書
去培育果到又得一本既, 我睇錯? 但用左加倍又應該一係無一係有2本
定笨大IT狗又set錯野

支援金鎚咩關出

世界3 extra

咁nu如果第一隻就連佢的確會打得好辛苦
佢勁係建基於有隊友可以係前面幫佢頂住對面
唔係嘅話佢就算抽到第一下水，對面d機都可以直接行過黎打返佢轉頭
就算主升佢，佢都唔會可以好似勇者王/主角機咁樣一隻carry曬全隊
但係當你已經有一隻主力，佢就會係一隻好稱職嘅隊友

有人可確認一下世界4出鎚，是斬擊為主，但好像不是打擊為副，對嗎？

紫書都有幾款，你睇緊個款未必係頭先個boss跌個本
可能你咁啱又解咗個任務所以攞咗一本？

我出主斬副打

其實係佢將d機分左類既問題 唔係攻＆其他既機你第一隻main佢既話都係唔會好似攻機咁carry到你過關 好似命回 特回 特命 平衡呢d機咁

世界4係主斬副鐳射

有分真實系同超級系既紫書

唔係掛, 咁on9
禁本書又淨係話加迴避乜都唔講
不過你講完我去睇, 又真係支援既人入邊有2本其他得1

感應 預測 閃避 都係紫色

日版求好友 337431136

豹馬幾好用
普攻必殺都扣到盾唔少

每日一場戰鬥3個ssr鎚會去到幾時

好想要膠GAIGAR呀

去到9月5號 好似係

岩屬姐 有相剋既話其實好多機都唔差 巴哈有人整理哂全改造個數值黎比較其實差唔多 係某d ssr技特別勁少少

到時唔知點升機

係唔係我黑仔...世界3想刷支援金鎚咁難o既...

想問下區域2-1點樣刷?
做到閃避40次同10000傷都係2500分得D

10 combo

仲要10連鎖

原來力天使冇ssr技
你地用佢係用sr定sup既ssr放係main?

力天同nu我都有試過用，最後簡咗升nu
力天初期高攻少少（個位數），同埋d書啱勇者王用
但係nu招精神實用過力天好多，力天本身都4射程，再加兩格有d無謂，除非打d boss都係4射程嘅關
同埋nu改造獎勵第一階係佢地呢類機最缺嘅攻，力天係瞄準....
再加上nu始終係主角級，可以期待下佢將來出唔同ssr技能（暫時已經有一張，雖然廢嘅）

唉..冇主角SSR
主角D防高到仆街

已加

亂塞 谷命中300UP左右就算數

加好友LIST

力天同nu最好用嘅ssr main暫時係鐳射加20%傷個張
無ssr技卡只係代表你唔會有機會抽到佢嘅珠黎升駕駛員技
nu就算抽到佢嘅ssr技，係有鐳射加20%main ssr嘅情況下都唔會點用

1點鐘Z高達/鐵金萬能俠pick up

所以你推薦nu好啲？
我冇nu ssr,我而家搵緊普攻beam 4格既機用

冇石，抽池pickup咩野關我蛋治咩

鐵甲坦唔坦 見佢防禦特化型

好坦

得多血 頭5階bouns係hp強化

暫時兩部比我會簡nu
選力天就搏佢遲d會好似黎緊重高咁開活動送佢嘅ssr技，因為nu嘅應該無乜機會送

仲有2次忍受

比起主角...

主角完爆

好想要男主SSR 差隻坦

陣間抽囉

好想同男主

有冇人知每個世界跌咩素材
超缺斬擊

1, 4

斬擊 世界4/世界1

4多斬d

4 我跌勁多特殊

個問題係1唔肯跌斬

半棄驚

岩岩先下打駕駛員培育關卡2
D野勁到痴線

yes

自己SSR+惠(+信賴)+2次忍受+5改防BONUS
都CLS

一身都係隻骨硬到仆街

勁到仆街

練滿應該鐵甲硬D
但係主角會高攻好多

主角+防攻
甲兒+血防
但血+500
攻防+300
結論 +血=垃圾

出咩pool都冇用，佢又唔派石，
唔保底搵鬼抽

both la,
兩隻都升做坦，GGG善後

加血 太少 起碼加2000啦

d balance做得太差

有冇人add小薯做FD 努力升緊GGG
192033640

D sub卡裝返SSR先啦

日伏呢？

日伏得我地玩 你見條LIST幾少日伏就知

裝番

我點知邊個係日伏

條LIST最右個度有寫中文定日文

冇SSR主角機，5改用住SR頂唔頂到?
另外點睇ARX7係食咩屬性鎚仔?

唔係淨係睇呢個數
鐵甲萬能俠Main SSR係直接減15%傷
同埋佢防高60，血多270
鐵甲萬能俠改滿高主角機90防
甲兒練滿多主角120防
SUB沙也加係+7.5%防
SUB惠係加4%攻防

淨係計坦一定係鐵甲萬能俠坦D
計埋攻咁緊係主角完勝啦

今日未開到過game

sor個moon太細睇唔到

想知D相克問題
係未相同屬性就互克
例如雷射係未克番雷射 因為見雷射打雷射個break會好快爆

入果關前咪有攻略寫個弱點係咩囉

無乜點睇
通常GGG硬過

頭3星都係可以無腦靠練度硬輾 到4星關開始連細怪都要爆甲你就知

日服

咪每日5券囉每日125石喎
保底抽係強國game特色

佢出新機即入卷 pool 又冇所謂，
所我就留左5 百幾石冇用過

課長 我有無得玩靠你啦

一開波送幾張必中SSR，其實已經好佛心，刷下首抽已經夠玩
課金有償保底抽個d我最討厭，次次課完都中垃圾，之後就棄驚

日伏真係好撚順，但啲家當係港伏轉唔走

全無償石，一粒都冇用過

必ssr都未買就咁多ssr

一早叫撚咗警告過

其實auto都幾好
返工可以一路做野一路掛
有劇情先停係度睇

我開頭都玩日
怪唔得咁順
錄影港服23分鐘
日服12分鐘

我仲以為人多所以愈黎愈lag

但日服衰課金貴..

你an機課10000羊幾多

715 佢兌美金 港服618

咁又真係平d 不過又唔差在過小小錢

0.5%Z
0.5%鐵甲

抽未

點解加極都加唔到朋友

唔同ser

pool就開左，但個活動呢

唔係9月頭？

同鎖壓戰一樣咁難就.....

講到明啲關係設計到ZETA同鐵甲易打
但ZETA咁撚廢，難極有個譜嘅

我想問大家有無玩玩下彈APP情況出現？

Zeta最大問題係攻太低，打人完全唔痛

呢隻game所有無命中特化/唔高防嘅機 都係垃圾俾你一下破到break又點 俾隻王反擊2下死 後期d王仲要破2-3次break先殺到

屌中撚埋惡魔人個sup

玩左一日 應該點配同升邊隻先好

又硬推惡魔人

攻閃強化

其實有冇人用肥仔德
我見佢要sr大技用黎break幾好用,不過好似唔多夠坦(已經係防禦特化)

我中左兩件
裝哂比Unicorn

推防 養成 再裝2張主角機R卡

最PK係SUP冇寶珠

都無得養成

求教

267356101

日伏求加friend

Google Doc 個list 已經盡加

日服
361719211
強力男主機

認真 我講漏左 鎮壓戰

放棄結算重新o黎過~

加好友

求加好友

有愛優先

姐係9升都無乜分別？

過幾日都會升曬

惡魔人本身都勁
加埋條女真係不得了
勁到仆街!

你地點升支ssr
打world 3出好少

3張迪度支援可唔可以咪再出想要必殺技

想問突破係咪得用突破幣外無其他方法
可唔可以自食
有3張迪度突破想2次

升滿75再餵落去
不過SUB SSR唔建議自食

咁算

你要記住 全改10 開第3格裝備 全改20 開第4格 唔係重課我諗你有排都未夠塞滿主力2隻8格位全ssr sup

閃撚死你

求加

做Main比巴巴托斯就真係勁到仆街
3135攻 263運動性 +28%打擊傷

高閃不如高防
打到後面，過400閃都係30-40%，唔夠防就2拳死

入場有610 高氣D有700

咁又真係好高閃

刷2-1未?

有冇SR值得升住先...

3-1啦仲2-1

3-1有人成功過?

SR都難抽死

所有 打擊/斬擊/beam 加攻既都得既 記住唔係必殺 必殺剩係得必殺食到加成

有啦仲易過2-1 無閃怪

我地玩緊唔同game

都係打唔到15000
最盡12000

裝加20%攻+7.5%必殺x2 試試佢

大力V+2隻剎那?

利申 我自己無刷

我到咗3-1 但無去試刷

懶人想全AUTO 有無可能過到成個第2關?

1-7我得 最後過關唔得要防禦

貓B 玩到咩地步
12SSR 全75?

7-8張姐邊有可能12張

手動刷肥無用腳本

係公司裝埋夜神刷緊

可恥

用an機玩既精髓就係為左可以用腳本

仲差3張先全75

玩到無哂錢

證明你刷得唔夠多

用腳本都咁慢？定你一堆ssr

刷得多先無錢喎ching

有陣時夜晚無掛
開著個電腦無咁好訓

唔係呀 8隻 75 都仲有36萬

我up緊r卡突破

賣鎚仔啦

考慮緊

諗住全75 先開始突

突緊張SR紅蓮

琴日已經全75啦
btw up係up用石抽機 卷唔up 唔想strong hold券了

Z Is Rubbish

我抽哂lu 54張中1張ssr

刷2-1有冇攻略

2-1唔係好夠膽刷，瞄準要求好高，中途一miss就上唔到10chain

SR卡要留? R卡突破有排刷，仲唔知夠唔夠錢

r卡突破有咩用

仲要10 combo
捱完避40下啲廢機都爆晒, 剩返啲機幾下會打巢佢地
除非手動

刷鎚仔->餵比40張R卡->無錢->刷鎚仔->賣鎚仔->刷到2046

點解要比r卡食

你好多sr卡？

r卡最多咪用住先 加能力咁少

你好多SR卡?

夠比4部機裝哂sup

有無多d食爆lv俾ssr突破？無咪又係要食r卡

求教學

10抽咪有1張SR拎黎突囉 好易姐

r卡都比到ssr突破？

咁格硬黎 唔係有巴打今朝貼過駕駛員第6關會跌ssr碎咩

有咩會跌咁正？sr碎都咁難有 ssr碎會跌？

IT狗唔比裝

SSR券抽到兩隻黑三⼀

做sub好似普通

可以點做

首先要過到第6關先

0X3=0

賣咗佢

DEL GAME

拎來做肥料

俾其他ssr食黎突

咦 戴返頭盔先 唔肯定sr定ssr碎 不過佢會跌碎既話 最高去到10關即係真係有可能咁刷碎黎限界突破

請問個啲支援人士，升LV有咩用?
冇用既話我拎支援鎚仔升其他機....

好似係過關個3個任會送咋

升左一部先, 裝3張SSR卡, 唔係根本玩唔到

想問下點樣先可以特破界限？

下 果個extra 拎齊星都有啦

1.升滿想突破個隻
2.升滿肥料
3.洗好多錢

突1好似要0.8隻SSR
4隻SR
40隻R

SSR 都要？

sr要5
75突80要4000突破經驗
sr每張800
r每張100

巴哈見到 有啲想放棄突

都係認命食返上一階就算啦 越階食太唔抵

SSR率 3% pickup得個1% 你不如唔好pickup

活動之前剩係做任，每日三次素材算，
都冇目標

仲有特性仲難搞啦CHING

估都估係放特性珠係活動俾人刷啦
睇佢係SET 故事定 攻/命/回/防咁設定黎食囉

難怪上面有個巴打係咁升r卡啦

你明就好

【レッドPのお知らせ】
#スパロボDD プロデューサーのレッドです！
以下皆様から頂いているご意見に対する、方針を記載していきます。
・制圧戦難易度
・EXTRA
・曜日クエスト
・デイリーミッション
・ゲームが重たい
・精神コマンドの本
・周回しづらい
・原作BGM
・音量

最想睇bgm 佢點搞

起碼提高返ssr機率啦

我懶直接餵SR算

咁玩法呢隻驚好肝

搞到原創BGM既我下個月出糧課2PACK G持下

ios 轉過去冇晒石

我每日返屋企都IOS轉AN 用哂d石買改機票

雷電 夜神內置有埋錄製俾你自己錄腳本 MARK低2個點 1個係你要選果關 另一個點係按出擊 之後無限LOOP

之前咁set 打打下會禁錯第2度卡住
所以依家係等佢打完禁走埋個結算先完一個loop

你按出擊果個位錯左 出擊近左下角果度可以按到出擊同時唔會按到另一關個位 你可以自己手動試下 MARK岩個位拎張膠紙貼住 錄完無問題再摵返走

係喎出擊個制低過關卡制

係wooo 今晚搞搞先
連隻PKM 一齊掛

Mumu有得錄腳本嗎

不過用模擬器黎玩係有少少卡頓既情況 所以開左加倍刷野既話最好用返手機/IPAD黎玩 但D石要點處理就自己考慮

想問下突擊係咪好過z nu 同 獨角獸

隻野好似愈玩愈慢咁

終於開得

重有人夠石抽新pool？
卷真係唔用得
都幾有趣 個pool淨係為課長而設 好騙局feel

係咪講緊pkm個保底pool
呢個有石都叫抽到

VVV招Z刃係呢招
型過切腹大劍

換晒d卷重有250？

個主角仔黎我一開始以為係女

今日定琴日先有人話無買過必ssr 有500石
石就俾咗你 自行選擇

咁都女

唔夠錢俾版權費唔知可唔可以自訂bgm

壓制戰難度都要改？太多人過唔到俾人炎上？

佢幾時先肯出超得卷...

老實講佢好似有10幾個區?
咁前個差距都咁明顯,後面唔太知係點

望唔到未來掛..10個區 但要十改晒先可能過到區3咁20改都唔知過唔過到去最後

最後個區俾20改 滿特性既課長玩

賣r裝 5000 賣r錘仔 100

好窮咩

要80張r升爆 點會夠錢

又抽咗20下 0ssr

有你做祭品 抽得

go

我先唔抽

仲有幾抽

抽活動定普通十抽?

打world 4 差唔多一場1金槌 再開三倍掉落

隻驚有冇首抽刷

有
冇首抽開局慘過食屎

三倍嚟刷鎚...咁捨得

我通常開三倍刷改造料 會剩少少時間順手刷下槌

首抽係咪就係刷教學果個?
要起碼中d 咩先好開

我覺得break嗰系統先白痴
啲關你無剋佢嗰屬根本無得打

迫你冇得改爆1-2隻打無雙

兩隻1lv 升上去自用定 升特性 定係突破界限

望咁咁歐唔知點覆

2-1隻撚屌惡魔人卒仔17%連中我3次
我80%連miss2次 屌你老母bamdie

你係咪用惡魔人先

我9X%連Miss三次再比人12%打中都試過

之前好似有師兄話突都可以升特性

冇T0惡魔人
用緊回避型exia

咁無得講落去

但係都輸比區域2王

有時9X%break大技miss左真係灰到投降算

部exia150氣有645運動性嫁

試過啦，仲要制壓尾王
一Miss就7BP炒哂落海

機體size M死罪嚟 惡魔人唔同,有SS

miss左即退出儲過再打好似得?

決定轉升惡魔人
裝住翼霸技頂住先

想問下係咪專心升GGG同埋鋼鐵吉克，抽唔到靚野又唔想刷
依家素材第4關都過唔到

順便求加好友：168300971

242919212

招好友ID:126128569

第二區 避曬

幾多迴?

718

癡咗線

要吹奏了

惡魔人裝光子翼

性戰士最好 迴特化 s size

請問男主，ggg,, 波羅5號應突邊隻上80級先？ 男主好似好用d,但驚之後唔夠力做mission.

有愛

得惡魔人回避

星期六日得錢打，做完日任之後就無野打

台服
212701924
互加好友

咁咪好，留晒啲劵平日用

啱丫

星期2先有隻改全2

我中哂D斬技未
想要GGG

隻game根本9成必殺都係斬

我呢D先叫全斬
乜7都打唔到喇

第4張咩黎
巴打你仲慘過我

3女主好羨幕

5 卷中左惡魔人個 sub
係咪知到我有吹奏佢

ARX-7, 好細力

有GGG 但你有主角機
之後我抽 全高達 但最勁個隻又唔中

抽到啲3星作用係限界突破肥料?

其實要升駕駛員d技係咪要做個個人落場戰鬥個成就同埋升個人係咪重要過招技

有嗰類書就得，人同技都重要

出擊成就送D書基本上用唔晒, 但唔夠珠

咩招技

感覺上起手最好既必殺
s
ggg/主角
a
超磁/V磁/紅蓮/巴巴/黑三一
破BREAK
西/激勵哥
T0
惡魔人

星期一 4隻全改2

d石買哂卷?

全買

真係要刷黎計 有主角+ V磁/GGG 2隻 起到手
如果要求高D既 就上面1+1 再加任意3隻SSR起手 唔計送果隻5隻SSR起手
因為 10教學 32券 加 2張必SSR + 1張送既女主

星期六日得錢關真係有好有唔好 可以話放現充出街囉

講到唔係錢可以狂打咁 邊有咁多卷

主角招大勁個屁 低傷到on9

下 兩睇囉 我就覺得 坦+ 是但一隻 攻特 +2隻破甲岩屬既 夠用 咁坦黎講 有主角既話已經好好用 你真係要彈既話 只可以話 不完美 可接受同有改善既空間

5石一關 去到4星 就算AUTO到都2-3分鐘一次 我覺得爆體刷加倍60分鐘/30分鐘其實同打PAD咁上下

都係比你六日落街行姐 好佛好佛

主角仲坦過萬能俠

我而家自己個ACC都係主角主坦 萬撚俠當副坦
唔知餵哂書+改20會唔會萬撚俠坦D

掛成晚機唔知起身可以升滿幾多張SR R呢

其實都係2-3個鐘1張75左右 你預計 好過自己手動囉
(講緊唔岩屬就咁餵)

用隻game個傷害計算，+7.5防勁過90%傷太多

只希望夜神唔好彈驚

係時候幫部腦課下金

超電點解可以去到A
廢到一個點WO

啲ssr上到75後都廢事刷，每次都要食5張sr限突

已經新買2個禮拜 8核32ram

課左一次SSR必得一隻垃圾ZEGAPAIN.......綠色機 升上去係運性+HP
翼霸勁好多....................

重覆左技係咪食黎突破最好

其實女主勁喺邊

信賴

GGG 屈撚到 攻高鐵甲成千
防差唔多咁濟

換唔換古鐵 SR 好

有無人都有咁情況？
突破唔到

已經可以超級低配打到AREA 2 C級
聽日教大家
3部0改既機+1部主力(為左打1萬傷)
0風險0難度

下個event 有Z高達原作BGM

或者問
呢到有冇人係真係需要知點安全打到180BP
因為要用時間打流程定個個都神級玩家

1.要免費齊全部BGM好難 但營運組討論緊點搞 , 但首先下個event 會有Z高達原作BGM
2.周回關會有再出擊button
3.精神書本身設定係極稀有 所以設定250石一本 未來會調整獲取難易度 但洗濕咗個頭唔小心設咗250石所以希望係保有價值上再有所調整
4.音量問題:不完美 可接受 要改善 希望玩家理解
5.鎮壓戰本來就係設定幾個月嘅活動
6.低星extra會改易少少
7.曜日難度問題:發現你地班仆街因為難度問題唔能夠好好培育自己鍾意嘅機體 所以未來會靠活動 同登入event等送多啲呢方面嘅野
8.每日任務派太少石 , 會改
9.越玩越lag 真係sor9ly 現正進行復修工作 未修復完想順返啲唔該清cache

我冇諗過佢即答 所以delay咗9粒鐘冇貼上嚟真係sor9ly

鎮壓戰area2 拎180BP超級低配版
只要你有機體可以打出1萬攻擊力既數字就得
小學雞教學,希望可以放係1樓
我就唔會自9私自己享受既

sorry想問d新手問題。
有印象有post講相同技能係咪唔好食，我搵唔返個post

另外除佐GGG同主角，另外用邊2部會好用D

招好友

Btw
抽極都斬擊機
冇打擊d boss下下要格硬輾過去

屌你老母
vvv邊到得罪你

另外問下
升支援角 既sr 槌/r 槌刷邊關好
暫時auto淨係刷到extra 第四關

世界1
打擊(高機率)、斬擊(低機率)
世界2
實彈(高機率)、光束(低機率)
世界3
特殊(高機率)、支援(低機率)
世界4
斬擊(高機率)、光束(低機率)、實彈(低機率)

from巴哈

唔係就係話7,8步會miss?

9,10

你地抽蛋啲sr/r係咪全部喂到滿lv，然後用黎突ssr

想問sup個能力： 攻擊型/防禦型 再加能力嗰d

攻擊特化型d機食唔食到？

你主力機有改
命中冇100都90啦
....

以家全隻GAME冇幾多機有必中
VVV係重要一員

如果真係主力機唔夠命中
NU同VVV改位

NU本生高命中
0裝已經有80命中

我5改GGG
100%命中..

重覆ssr 係咪照升先，唔識點組

一食sr做界限突破就error,有冇巴打知咩事？？

中途有幾下始終要靠瞄準力，我靠呢隊打：

切腹同超龍神乜都唔裝，精神帶必中/激勵
Zegapain負責坦，勇者王同另外兩部食花生
確保反擊唔會一下打死d怪
避夠40次之後開波：
1. 每turn完之前用最後一部（切腹或者龍神）試打紅色怪, 成功 -> 0 chain （開始計chain）
2. Zegapain開始反擊，全部打中，4部敵機殘血 -> 4 chain
3. 勇者王開大殺1部啡怪 -> 5 chain
4. Zegapain開大殺1部啡怪 -> 6 chain
5. 切腹同超龍神開精神各抽一下水，唔好打死 -> 8 chain
6. Zegapain反擊最後兩部紅色 -> 10 chain
注意位：
i. 唯一反車位係2，要反擊中兩部啡怪，我隻Zegapain 150氣力對住佢地都係得~85%命中，一miss就斷
ii. 3同4指定要用必殺打啡怪，因為必殺有瞄準加成，我個兩隻都上到100%
iii. 切腹同超龍神記得打紅怪，佢地反擊唔到
iv. 就算避夠40次都可以避多幾下上150精神，可以加多少少瞄準（不過傷都會高咗，唔好搞到一下秒咗d敵機）

我得得3下要博
我5改GGG
裝晒D SSR卡比佢
150氣力已經最少93%

那有ZEGAPAIN!

切腹個精神係感應

所以如果你有一部好坦得既機
你真係可以屈射程到END GAME

怪只會打最近個部

sor記錯咗激勵係加氣個招

重點係大家要活動晒手頭上既資源!
千奇唔好以為廢機就唔用
每一部都各有特色

即係以前 大鐵牛都可以爆機一樣

換黎做突破材料

個個都咁多ssr

激勵哥招技可以比其他實彈機用 破break
如果你冇好用嘅sup技 重覆ssr可以當加數值

因為chain最大問題就係一反擊打中就等於洗濕咗個頭，接住落黎個d一定要全中
如果想減到最低風險可以等啡怪打先過紅怪嘅回合
咁樣做就得一下要搏（打中二隻啡怪，第一隻打唔中可以reset）

我個方法係建基於主力機要95-100%命中
其他機排1-3位 唔中就RESET

zegapain轉做nu
用勇者王坦 反擊果下用nu高命中D會唔會好D

咁你部NU要好頂得WO?

thanks, 激勵哥係咪綠色個隻？

咁打資源升晒d ssr佢先算。

想買返ps4 機戰玩，之前plus 無買，依家街實體版仲好貴

終於買埋SR卷個package
SR卷中過SSR GGG

可以試下wor，nu換完裝可以上450瞄準，Zegapain裝曬加瞄準嘅入到場都係411....
係擔心換人個下走位唔熟會反車

要頂到4下姐，有改5應該就差唔多

我試下淨頂反擊4下要幾多血防先

zegapain區2 我100命中喎

要睇打咩怪，啡色個d觸手怪特別高回
同埋我zegapain瞄準得改5

各有各方法去做
但10CHAIN流程同埋做法
10出不離9

未打嬴AREA 2
想知AREA 3-1 D怪咩射程

我都係改5

4部5改既機夠唔夠壓到area2

想問pp養成係點？例如ggg, 升邊招好？謝謝

放ac 冇時間玩 有意 tg我
4部機都差回避素材 就可以2段改

超坦不過欠傷害，好想抽到波羅5號，勁op

得5改應該唔夠

咁區3-1 可唔可以都用岩岩個射程方法屈?

本身有兩個AC
一個正身有ssr ggg, 紅連，鐵甲，仲有1隻招同2 隻角
另一個刷到得 ggg 同魔神之一手同埋幾隻普通ssr

本來諗住只玩正身，點知過晒4 個 world 連平日5抽，抽完就爆晒
反而分身，單抽抽埋 ssr v 池同黑三一

我依家應唔應該正分身調轉玩？

課金？

我起手都係GGG同魔神（魯路修）
魔神裝比主角機用做main，可以靠特殊攻擊普攻打手玩住先
正分身進度分別點先，下個禮拜開活動，而家weekend又淨係開錢關
而家轉我怕你到時趕唔切打活動

打劇情d 石

個個貼親圖都十幾個ssr 係咪歐到咁
定係成班課長

正身過哂4個world normal
分身0進

非個d棄晒啦

今日10卷中左 突擊
加兩隻Z做SUB
爆BREAK100分

食屎

好撚慘架
又要返去刷肥

ssr突第二次已經要10部滿等sr，唔敢想像突滿要幾耐

有冇諗過仲要突特性呢

用模擬器可以玩到同課長同級 好難得
課小小又可以買加成

點解鎮壓區1 第二關一入去 部機變到咁雞既....

未裝技

你打到成身肥就會發現無錢食

賣

想問改造素材II 點樣攞架

得左 thx

主線extra5已經好難打
好難想像去到10會點

想問下如果要刷鎚升機體lv的打邊關最好

ex愈高愈好

其實惡魔人點用?
佢配兩張岩屬SUB
感覺都比其他機差D咁
閃又唔係特別閃到 血又貧 攻唔係特別高
樣就更加唔洗講 開始想棄了

100

6把就抵銷啦

有日本人就唔會執粒?
日本人好有米

無刻意刷首抽，見大家咁多SSR 係咪要re?

我會再刷

2SSR
送1張SSR卷, 買SSR包又1張SSR卷
即係0SSR首抽

痴撚線

食12隻要6000賣60個細先食到12個大

2000TWD買唔買好...依個帳仲未買過禮包

LV5寶珠

區域二s級要幾多分?

2000TWD抵唔抵先~

佢要50%血以下先好閃

唔抵
我寧願要多幾部機

一部打天下

首抽黎？

不果支援先係大獎
我認為唔值

勁過呢個post入面99%玩家
唔值

100%啦 仲未有連登仔超重課

只要重複一部機就多一粒寶珠？

未到1001所以唔敢講100%

重課會唔po岀黎曬？咁課黎做乜

係首抽仲要未買過250石禮包所以我勁想買...

重覆Ssr應唔應該自食？

你食完之後有冇15張SSR?有咪食囉
但係天空劍打死都唔突破

夜神掛得耐都係會卡loading

要佢buff攻擊力3.5%?

掛兩個鐘到就彈game

根本特登
唔比你班友掛咁耐

買多支援
你見佢支援低一半機率就知隻驚係抽女女驚

支援意思係果d人駕駛員？

班女？

屌 見上面巴打問問題 bandai就咁快回
我個103石佢就仲未俾

第一次打2-1成功
好浪費精神, 要升幾高先唔洗殘血谷攻

角色打完1000次關卡就唔再送書

屌我都估撚到真係1000

好小可...2-1 係10CHAIN最難而唔係1萬傷

呢部野真係廢

真實系同埋超級系用唔同嘅書

我打唔到1萬 20ching都冇問題

有冇巴打用開mumu可以提供自動腳本

已經放血加左24%攻
精神加左20%攻
2張剎那加16%必殺
先夠

好多卡

本身宗介輸出唔高

btw 好多卡

課咗幾錢

課乜
得呢隻用

我課左7千yen
點知中親都係重覆

夠數都買唔到?

巴打有冇黑石店提供，買左間店話設備壞左，想課都課唔到sad

今日掛左成日, hang 過兩三次, 仲要係remote 返office 掛
不過掛到唔記得攞日任獎勵

點組好？主角+GGG+獵魔，last一隻用咩好？

天空斬?

bug黎，到而家都未修

天空斬

你就好啦 抽得咁好

d 囡囡點樣配，放返落相配既機main同sub有無分別？

我都爭張天空斬,冇天空斬的俾部v高達都好la

區域三 ggg都唔夠力打萬五傷

1001

區域2有幾多bp

no po?

夠肥上限界2 但諗緊俾一隻上2 定平均3隻都限界1

區2 要咩改造lvl 先夠做架？

血攻防10 正常攻防type都夠頂

界限特破ssr可以用滿lv sr突？

可以

Thx

係咪3g要用3g sr?

唔關事 SR=肥料 咩機都食得 個經一樣 就算你用返同一部機食佢自己既SR SSR 都係一樣經 分別只係你用同樣既SSR食SSR/ SR食SR 突破限界 你可以同時升埋特性同限界經

A=600 S=720

換SSR劵要10萬

100000/720

138場區2 x8
1111bp

點會換ssr卷 普通扭蛋卷1000張
1ssr卷=100張普通卷
3%ssr 100抽唔太黑都有3張ssr
就算最黑100抽都有10sr90r攞去突破都一定有用過1張ssr啦